
## EKOZ APPS

### Fitur
- Penambahan view di Database (archived)
- Datatable menggunakan versi yang lebih baru 1.8.10

### Issues
- Transaksi belum bisa add
- Dashboard belum ditambahkan statistik

#### Versi
1.0-Beta

## End